
                      Green Inferno si que se nota que es una película de Eli Roth con su marca personal que es el Gore y Serie B. Para ser una película de Eli Roth es decente, no es la mejor del director pero tiene su marca y es aceptable. Tiene una historia algo forzada en algunos momentos y una imagen visual sobre las tribus que es muy falsa y actuaciones muy malas (me refiero a que no trasmiten), solo apta para fans de Eli Roth.
        
            